疫苗股加唔加倉好？

Regn

咩APPS黎
隻龍肉酸到

華盛

強國style

華盛證券，最重要係有錢賺

好消息出貨，你睇下Pfizer張圖

SRNE 又點睇 隻野又抗體療法 又home test

未有一隻批到EUA

唉 好怕個莊咁樣玩

AZN 食屎英國之恥

等緊佢有第一隻可以出到街

止蝕完後爆跌 舒服哂可以安睡

x2

牛牛隻牛就代表牛市
依隻代表龍市？

持有？ 你低位入左 定 高位坐艇

幅圖仲柒過富途